★以前天皇裕仁宣佈投降，大量軍人集體自殺；如果Trump認輸，會唔會有相同effect?

lm

善心打破 零 回 覆